如果曾志偉真係有強姦到藍潔瑛，奇華同支持強姦有咩分別？

師兄好波！撐良心企業轉食返榮華啦
樓主好波！

香港終於有手信

無

RIP

果然個廣告係唔老黎